快必瘋狂恥笑蘋果、李永達及民主黨搞鳩馮檢基單野

0:30 人民力量2012已經狙擊民協 (endorse左毓民)
0:42 點解今日先同馮檢基割席?
0:47 當李永達大大聲話馮檢基收大陸錢既時候, 點解唔係三隻手指指返住自己民主黨?
0:55 今日同馮檢基割席, 就將D千年OLD NEWS當新野係度日日報, 他日要割席陳檢基 譚檢基 又要拎第二D野說法

btw, 下屆都係唔會投比你快必 冇本土派就射落海

2013-主辦紀念六四燭光晚會的支聯會今年一度推出「愛國愛港‧香港精神」為大會口號, 支聯會主席李卓人解釋他們提出愛國口號，就是要爭取愛國不等於愛黨的話語權。